國安法28號表決

推

仲駛表決？

沒有 沒有 沒有 通過

舉手機器

洗撚表決
唔係不嬲沒有沒有沒有沒有
通過架咩

過硬

沒有, 沒有, 沒有 .... 通過！

做下樣都要

終国好民主！

尾油 尾油 通過